二手iPhone X 定 IPhone XR ？

你地點簡？

二手iphone xr

iPhone XS

電子嘢有新買新
A12點都好d

Idog: xr垃圾窮撚機比人笑到面黃

新機有溢價，都係買x好

幾千蚊都要諗 直接買IPhone SE啦 最平

Xr啦 又雙卡
二手機粒電隨時打柴，又無保養

Max

比多少少xs max啦

Max吾會考慮 長期用單手操作

大 從來都不是它的缺點 是你的缺點

貴都仲話合理，大都係

我單手操作到xs max

只係個重量實在不行，好快手痛

邊樣平啲